繼續罷工 光復香港 時代革命

繼續罷工 唔好比佢停落去
恆指日日跌 連登日日興
每日插水 每日跌港幣
航班全線暫停 政府同市民共同攬炒
到時就抗爭成功 一眾連登仔準備攞BNO飛去英國
留低我地哩啲窮L繼續乞食
香港真係多得連登唔少
加油啊 連登仔 香港好快變死港
光！復！香！港！
時！代！革！命！

工 繼續丟~~

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

繼續啦 香港就快垮台
撐你地啊